［漫畫推介］親愛的我飽含殺意

漫畫推介，一集比一集精彩
同畫工一流，越後越估唔到劇情

中文到56，生肉到72

北哈漫畫評語

[達人專欄] 【漫談】欲罷不能的邪道傑作——《親愛的我飽含殺意》推薦

呢套真心正 不過漢化出得好慢

忍唔住睇緊生肉

生肉喺邊睇

呢到到67，72 就要去官網

Push

試睇下 幫你推

你係拉喎

呢套真係正

一野睇完56 想睇後續但無熟肉

漢化好似12 月後停咗

唯有放假慢慢睇生肉查字典加問fd大法

any肥多謝你個推薦先陪我渡過呢個寂寞既晚上
訓覺 聽日又要做社畜

有好野再推介

啱啱睇完第一話 好似幾正咁

越後越正

男豬童年好慘

一睇忍唔住手 睇晒 好正

忍唔住追哂56話

我都有睇，劇情幾緊湊，同有啲位真心估佢唔到
Btw 男主幸福賓周

啱啱開始睇，女主畫得好靚

最深刻係尻縮個下

暫時無bug，成個劇情好完美

好好睇

多謝樓主推介
好撚好睇

有冇類似漫畫推薦

樓主高汁好推介

以為睇緊 金木研 黑色死神

可以留意番呢個post

點睇
仲有冇熟肉/英肉

一口氣追到56幾時再有更新?

漢化停咗，生肉到73

唉追完熟肉

咪係囉屌
一口氣
仆街樓主

忍唔住可睇生肉

唔撚識

其實女主點解明知佢係英二都同佢講咁多
佢想加速融合？

屌
74都睇埋，係幾好睇
但好驚會爛

熟肉更新咗

熟肉去到60

套野真係好正，一口氣睇到最新

男主利用女人個下成個啊月咁

真男主似L喎
又係惦住個咀咁

cls反轉反轉再反轉

屌,溫緊書睇到呢個po走左去睇,本身諗住睇幾話之後繼續溫書,點知睇左2粒鐘睇到60話

邊度有去到60話既熟肉網?

App 有喎

套嘢真係值得更多人知
已經推介哂比朋友睇
個個都一睇睇唔停

就咁睇LL仲唔係男主既第三人格

我一睇都即追晒熟肉+ 生肉. 即刻上嚟分享套神作

無咩可能啦,殺人個陣男主應該過緊生日?
但係呢個時候加個新角色又會好7

佢可以兜佢老竇真係凶手黎,又扮死咁樣
加新角色既話真係好柒

回禮比樓主
異世界類 - 「月光下的異世界」
家庭感性 - 間諜過家家
唔知咩類 - 掠奪者 （出咗動畫，但係麻麻，睇漫畫）

生肉好似已經有講邊個係凶手?

雖然唔排除又反轉再反轉

Thanks, 呢幾套都有睇. 間諜過家家就本身都好出名
另外係有套邊境的老騎士都唔錯

熟肉skip左中間拘留所好多話喎
點解

冇野了，原來係我記憶錯亂

好想快 d 睇 60 後面

岩岩睇到60話,姐係個madam比3日時間英二搵真兇
但係我想知漫畫有無講京花係咪一早知英二係LL個仔?
佢叫佢老豆約葉子就係想接觸英二?
咁京花平時點分正常英二同LL英二?

好鍾意呢類型既漫畫
對上一套睇呢類型既係my home hero
不過呢套更好睇
仲有無更多呢類既推介

好撚正搞到我睇通頂

邊到睇到生肉

呢幾集d作晝著哂火 男主成個食屎鬼金木咁

我都估係男主第三人格 但又好難咁細開始殺人 但而家出新角色又鳩鳩地 畢竟而家成個plot都係嗰堆人

唔係好明
乜而家唔係講女主設局等男主以為真係有LL咩

係囉 唔可以自殺既咩

去到呢個位 同我不存在的街道一樣
假設LL唔係新角色
得返幾個人物
用排除法
咁9成係佢養父了

幾時先有漢化更新

太慢了呢套

有機會

唔可以比呢個po沉，真係好正！！
用左3個鐘追到60話
畫功又正
個個唔係咩好人咁

出到64

隔咗成個月先更新
唔記得曬啲劇情
結果又反轉再反轉

邊度有生肉睇 頂唔緊

好撚緊張

生肉出到75

肯出漢化未 好好睇

突然諗到如果佢老豆又係有雙重人格
對住個仔時真係好撚好
但另一個人格真係LL
咁咪解得通

又多兩集熟肉

反轉反轉再反轉 好屈機

係咪就完

生肉去到79？

去到80.. 不過未公開

又更新咗

有冇人覺得男主依家個造型好似劉馬車

連續更新咗
好兄弟呀

76話最後出現個人真係估佢唔撚到

個劇情同個更新速度都係估佢唔到
套野入面都冇乜幾個好人

一口氣更新到81話

殺人犯真身出現左？

今次冇錯啦掛 唔好又扭橋

臨尾個樣

頂 睇到40話完全幻滅晒

樓上有巴打估中LL
如果冇再反轉既話

出過場啲人都好似黑化晒
除非又有新人
今次應該唔會又反轉啦掛

仲有主角養母

仲係接受唔到女主角個真面目

無意中睇到都好撚正，
有出場過嘅人物出到7788
然而我覺得真女主都有機會黑

81話老豆突然去拎兩杯水
又係咁畫杯水
會係咩含意